有冇機會發展落去？

想問下各位巴絲嘅意見

感受五到咩特別曖昧嘅詞語或句子，但就會表達出“希望之後一齊”去做某啲嘢嘅諗法

上堂嗰陣，見到佢時不時望實你

見到你嘅時候，feel到佢係想同你傾多d計，或者係想要多d相處嘅機會

感受五到咩特別曖昧嘅詞語或句子，但就會表達出“希望之後一齊”去做某啲嘢嘅諗法

唔知而家我應該點做我主動d？ 定係慢慢等？慢慢拖？定係點好？

利申：有好感，但唔知佢點諗，直接問會好奇怪 (因為佢冇表達過鍾意我，可能係我諗多咗)

約佢囉

約過出嚟，但感覺就好似上述所講嘅咁，唔知想點

咁冇了

同佢相處多d，傾多d計先
咁樣可以confirm下自己係咪會錯意

五你老母屌你老母

但係每一日都有keep住whatsapp，無間斷
每次都係半個鐘至一個鐘先覆 ，唔會hea覆你

唯有係咁啦

我同好多女仔fd都係咁啦
女朋友一話唔想我咁
我就話同佢分手

狗公

女人=雞
買麥樂雞餐一次都比6舊雞啦